大家鍾意開燈搞定熄燈搞

頭先見凍涷地所以同BB搞嘢，唔知點解搞搞吓要熄咗床頭燈，又話怕羞又話光殘殘。典解咁奇怪呢，又唔係冇見過對方唔著衫，都唔明點解要熄燈搞

點蠟燭

點解凍凍地就要搞嘢

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －－》
然後打 /task 攞任務

你太樣衰 唔想望到你

樣衰熄燈搞
靚嘅開燈搞
你條女話要熄燈搞你自己諗下點解

插住落街買？

係呀

因為我想俾啲暖流我BB

我靚仔

佢話俾我望到佢coming 個樣佢會唔好意思喎

唔搞

佢應該鍾意玩激d?
野戰個d

搞完

唔是囉，我之前同佢去沖繩，凌晨沙灘一個人都冇，咁我咪試吓撩佢去，點知佢紅都面埋

唔想做四腳獸

咁咪即係佢鍾意囉

why not both

cuming

係呀，我冇迫佢吖，所以唔G

又開又熄？

打飛機一隻手打得啦
另一隻手玩燈掣

睇唔到野嘅時候其實身體其他感官會稍微敏感少少

佢怕醜唔敢直接講 你下次識做乖乖地熄燈 佢仲唔冧到溶

Cuming

但係我鍾意睇住佢啪梗嗰陣時個樣